［長期置中］Update Telegram! 快

Update Telegram! 快！

然後改設定：
Settings > Privacy and Security > Phone number > Who can find me by my number? > My Contacts
（之後就只有你 Telegram Contact 上嘅人可以搵到你電話號碼）

仲有強烈建議清埋 Telegram Contact：
Settings > Privacy and Security > Contacts > Delete Synced Contacts
（咁樣除咗嗰啲你指名俾佢睇到電話號嘅人之外，其他人都唔可以喺你嘅 Profile 入面睇到你電話號嗎，亦唔可以用電話號碼搵到你）

另外提提大家：
// 以前已經被搵咗嘅，what's known is known，而家先轉 telegram ID 亦未必可以阻止到繼續被 track。

1. 覺得有需要嘅可以用新電話號碼（e.g. 儲值咭，記得續期）開新 account。
2. 唔建議用暫時性電話號碼，減低被 takeover account 嘅風險。真係要用嘅，記得著 2FA。
3. Last but not least，網上定現實都好，講嘢之前經下大腦。公海甚至人太多嘅 group 即係大庭廣眾，唔係咩都可以隨便講。 //

仲未知發生咩事？

//

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

7/9機場更新 求求大家

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

記住！存在即勝利！
雙手奉上

Can update la

Push